曼谷黃衫軍佔左機場幾多日先迫到他信落台？

有無人記得？

推